【今日笑話】人民日報最新偉論：理工大內暴徒患上“低溫症”？ 真實原因竟是因為吸食毒品

亩產1萬斤嘅人民日報最近又有新偉論， 竟然ff到低溫症係因為吸毒，去到最尾仲要無端端加一段話一票不投泛民主派， 到底有幾弱智先會寫得出呢篇文， 乞票乞得明顯到呢。

對峙一周多後，香港理工大學內部的暴徒和參與非法攻占校園的人員已寥寥無幾。 理工大校園內一片狼藉、滿目瘡痍……

日前，理工大內傳出，有暴徒患上了“低溫症”。 患者全身抽搐、流口水、流鼻涕……

室內溫度二十幾度，並且理工大的現場時常是一片火海，怎麼會患上“低溫症”呢？

全身抽搐、流口水、流鼻涕……什麼情況下會出現這樣的症狀呢？ 我們從之前網上傳播的一段暴徒自拍的視頻中可以找到原因：

是否看到這個暴徒在吸食毒品時的“銷魂”狀態？ 而且從現場看，室內當時有多人，將這支摻了“可卡因”的煙相互傳遞，每人一口……

這些滿臉稚氣的學生，卻聚集在一起吞雲吐霧，享受著毒品給他們帶來的快感，親手將自己推向“地獄”……吸過毒後，他們會繼續走上街頭，藉著 毒品給他們帶來的興奮狀態，更加瘋狂地攻擊警察和無辜市民、打砸店鋪、封路堵路、焚毀地鐵……

這些渾身抽搐、流口水、流鼻涕的暴徒哪裡是患了“低溫症”！ 這完全是毒癮發作的症狀啊！

毒品對人體的損傷是非常嚴重的，會損害人的大腦、中樞神經系統、心臟、血液循環以及呼吸系統功能，還會影響正常的生育能力。 吸食毒品的人毒癮發作後，輕者就會出現頭暈、耳鳴、鼻塞、流淚流涕，重者出現嘔吐、大小便失禁、渾身顫抖抽搐的症狀；然後他生命體徵也會發生改變，比如說 呼吸加快，心率加快，血壓升高等等。

實際上，“修例風波”以來，這些黑衣蒙面暴徒已不止一次被曝涉毒了。 早在8月初，香港警方在火炭坳背灣街喜利佳工業大廈內拘捕7男1女，不僅搜出弓、箭、汽油彈及製作原料，還檢獲了大量含大麻成分的精油！

針對此情況，無恥黃媒《蘋果日報》還辯稱，“示威者使用含大麻成分的精油只是為了改善警方的胡椒噴霧造成的皮膚敏感，警方小題大做。”

但這是純粹的混淆視聽！ 這些青年被毒品荼毒而不自知，狂躁的持續施暴，真是可悲又可憐！

無獨有偶，上個月有香港網友曝出暴徒所藏毒品的圖片。 畫面顯示約數百個小袋裝有疑似藥物，包裝寫有“肺清救港利煙排毒”、“條氣順自然跑得快”、“清燥止咳助人助己”等字樣，被指是 暴徒所用。 這些疑似毒品的物體為黃色粉粒狀，由小袋包裝，再裝在至少十個大袋內。

實際上，香港的所有民眾特別是香港年輕人最最最應該痛恨和遠離毒品！ 香港成為英國的殖民地，正是因為鴉片戰爭英國強佔香港並簽訂了喪權辱國的《南京條約》，將香港島從中國的領土中割讓出去。

而由於歷史教育的缺失，恐怕這些青年暴徒對近代的屈辱史一無所知！ 他們竟然還在揮舞著英國國旗，美滋滋地吸食著毒品，並親手摧毀著香港，多麼的滑稽，多麼的悲哀！

如今的香港理工大學內，迄今只剩幾十名暴徒。 而截至昨晚，警方拘捕或登記大約1000人，其中有300名人士小於18歲！

其實，最可恨的就是香港的這些撐暴、煽暴、縱暴的反對派議員和亂港分子！ 至今他們還叫政府開通安全通道釋放這些被圍困在理工大內的“勇武派”暴徒。 “修例風波”以來，這些人不僅極力煽動支持學生用暴力的方式追求“民主、自由”和所謂的“訴求”，成為他們獲取政治利益的“炮灰”，背地裡還蠱惑並提供渠道將這些 青年變為“癮君子”，將香港的青年人徹底推向萬劫不復的深淵……

而這些撐暴縱暴的亂港分子甚至勇武暴徒搖身一變，卻成為了區議會選舉的參選人。 有良知的香港民眾和這些青年的父母們，你們必須要看清，是誰把自己的孩子變成瞭如此模樣？ 你們能做的，就是用好手中的票，絕不能把香港的未來交到這些人的手中！

11月19日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到釣魚台大酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今空氣污染嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「污染容易治理難，原來花1分鐘污染，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人的人均壽命比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理環境污染和提高老百姓健康水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「一帆風順」4個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

咁點解無人被告藏毒？

比人估到哂
先屈你收錢
再屈你性交
最尾屈你吸毒
人格謀殺三步曲
咁多年都咁老套

之前聽劉軍師講官媒屈完freesex就屈吸毒

唔去寫小說真係浪費才能

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

你俾啲毒水射下唔止低溫添，發瘟都得。

我究竟睇咗啲乜

Dllm

都唔係寫俾你睇，佢志在抹黑香港人俾大陸人睇

屌 我仲唸緊我老母之前做乜同我講Poly大學生吸毒，我成頭黑人問號，原來係出自e度，笑到我仆街

如果我老母會睇依啲channel 我真係笑唔出

中共嘅技倆，來來去去都係個幾招，但又真係對13億人民有效，愚民政策好成功

對得咁嘅老母耐，又唔係無解釋過，信我，我原本都嬲，但而家我當笑話聽算

吸摧淚彈毒

啲老人家傳得好行，務求抹黑，但老人家信既多

黃賭毒差賭